我尋日破處 女朋友今日就話大咗肚

好耶咁快有得做爸爸

Hi爸爸

琴日先診完 今日就話有左 邊有咁快呀

爸爸唔好唔要我

你破處,關你女朋友咩事

戚秦氏

你陰我？

陰你咪陰你，吹呀？

你個仔係咪叫呀叻

個仔咁型都唔似你

幾時開改名post

之後異型破肚而出 ，仲流住口水同你講聲爸爸